三-五年前cctvb有個港媽講湊仔嘅節目好撚多淫腳milf

好似j2(唔肯定), 完全唔記得咩名, 淨係記得一班中女圍埋講同奶奶相處講教仔, 有集訪問天使症候群家長etc.
大部分係扒中女, 但有兩三個常客後生樣好撚淫, 成日借啲依著突波形衫超熱褲
個陣無聊見到之後仲專登上網搵j過幾集, 尋晚突然間諗返起, 死都唔醒唔起咩名
有無人幫手諗下, 搵到嘅我會同坐喺你隔離一齊除褲打J報答你

有d難度

都市閒情

姊妹淘

屌搵返喇, 原來係viutv 打返個回憶J先

節目名

有無LINK SEND黎睇下啦屌

吊 仲諗住搵到之後幫清出埋..

搵到比埋LINK黎啦 我都想打下丁

喂屌,樓主唔好自私睇

Lady MAMA, 仆街viutv閂哂啲重溫無撚得睇

咁我jer仔點撚算

清而家幫手交個會費download全輯拎上我屋企一齊睇都仲未遲...

兩年前變咗三-五年前
viutv變咗tvb
最重要有片變無片
樓豬開個打J post都開得咁撚失敗, 死咗佢算啦

做乜自己屌自己

有全輯 + blur哂個肥婆就perfect

咪係，得30秒點夠打飛機

推到有長片/精華

精華

我都覺 你真係幾廢